反對727遊行係因冇人肯畀錢

721係有人畀錢老黑做野
有好多係外面人
陀地本來就唔夠人
727冇外面人得番陀地
陀地都要收錢至開工
又冇人敢同埋唔肯畀錢
所以淆底
而家根本唔使驚班鄉下佬